{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111039",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 넘버25 청주 성안길점"
    },
    "text": "定期的に防疫消毒を実施しており、ナンバー25清州ソンアンギル店はメゾネットタイプのVIPルームがあります。ここは2人から最大4人まで様々な客室があり、恋人と和やかにホームバカンスを楽しんだり、友達とパーティーを楽しむのに適しています。客室はプレミアムホテル用寝具を使用して翌日すっきりと朝を迎えることができます。特にハイライトルームはメゾネットタイプVIPルームで、速いスピードを誇るカップルpcからカラオケ機械まで遊びどころがいっぱいです。徒歩4分の距離にコンビニがあり、宿泊施設は計24室の客室を保有しており、韓国語対応の案内があります。ご予約の際、2人基準で人数の追加は10,000ウォンです。連泊で予約の際は予め電話で予約できます。ペットの同伴入室は不可であり、客室は2名基準ですが、最大人数は4名まで可能です。未成年者の出入りは禁止され、忘れ物は30日保管後に廃棄されます。チェックアウトは12時で、1時間以上オーバーする場合、10,000ウォンの費用が発生します。VIPメゾネットタイプのパーティールームのカラオケ機器の利用可能時間は12:00から00:00までです。一部屋あたり1台の駐車スペースが提供され、当日の予約キャンセルはできません。消毒防疫は、お客様の安全のために定期的に実施しています。宿はきれいでコストパフォーマンスが良く、パソコンでゲームやネットフリックスを見ることができます。朝食として提供されるラーメンもおいしいし、社長が親切だという感想があります。リニューアルされた宿は管理ができており、価格に比べて満足度が高いです。スナックバーは24時間オープンしており、ロールPC仕様とバグPC仕様の最新型パソコンが設置されています。プレミアムホテル用の寝具を使用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、どのような客室がありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店には2人から最大4人まで利用可能な様々な客室があります。特にハイライトルームはメゾネットタイプVIPルームで、カップルpcからカラオケ機械まで遊びどころがいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店の予約には何か条件はありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店の予約に際しては、2人基準で人数の追加は10,000ウォンがかかります。また、連泊の予約の際は電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店ではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ナンバー25清州ソンアンギル店ではペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店のチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店のチェックアウトの時間は12時です。ただし、1時間以上オーバーする場合には10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店のパーティールームのカラオケ機器の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店のパーティールームのカラオケ機器の利用可能時間は12:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店の駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、一部屋あたり1台の駐車スペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ナンバー25清州ソンアンギル店では未成年者の出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では忘れ物の保管期間はどのくらいですか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店では、忘れ物は30日保管された後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店ではキャンセル料が発生しますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店では当日の予約キャンセルはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店で提供される朝食はどんなものですか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店で提供される朝食としては、おいしいラーメンがあります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店の設備には、24時間オープンのスナックバー、最新型パソコンのロールPC仕様とバグPC仕様、プレミアムホテル用寝具などがあります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店はどのような評判ですか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店はきれいで、コストパフォーマンスが良く、パソコンでゲームやネットフリックスを楽しむこともできます。また、朝食のラーメンもおいしいと評判です。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では韓国語対応の案内がありますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25清州ソンアンギル店では韓国語対応の案内があります。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店では防疫消毒を実施していますか？",
            "answer": "はい、ナンバー25清州ソンアンギル店では定期的に防疫消毒を実施しています。お客様の安全を第一に考えています。"
        },
        {
            "question": "ナンバー25清州ソンアンギル店は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ナンバー25清州ソンアンギル店は計24室の客室を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 979
    }
}